告急><

#理大
1245 現時理大內示威人士極度疲倦，未有新一批示威人士頂上。大批防暴警察增援的情況下，示威者未必能夠頂住下一波攻勢。

push